兒童金口：我的健康人生話週（歡迎大家參與）

第一週：11月30至12月6日
唔食辣
唔食甜
唔飲凍飲
唔食加工食物
日飲5杯水或以上
規律性運動（一星期三次或以上）
額外想買維他命D進食

會每日匯報做唔做到

咁夜仲唔訓點減肥?

維他命D唔洗食
唔好好似港女咁好驚太陽就得
每星期都同我去行山啦

多作户外體能活動，包括日常在街上行走，讓臉、手臂、手部皮膚短暫接觸陽光，可增加身體產生維生素D的機會。

我好驚瞓覺
好唔安心

咁夜唔瞓 fail

上網話食維他命好
我都去曬下 謝男

我瞓覺好唔安心
所以瞓好少 盡量想好夜瞓

以為係好假的肥仔

點解唔安心

佢係睇書 講唔出咩大道理

唔識講

五杯咋？

夠了

維他命B1幫到你
建議買B雜

脫髮食咩好

要睇你咩原因呀如果你長期大壓力/捱夜/飲食唔均衡，唔解決根本問題，食其他都幫唔到幾多
不過維他命A, B同鐵質都有幫助減少脫髮

多謝牛丸

同埋五杯水真係唔夠，最少兩公升一日呀
水同睡眠係最好既護膚品同減肥藥
加油啦

day 1：11月30
✅唔食辣
✅唔食甜
✅唔飲凍飲
✅唔食加工食物
(全日3杯)❎日飲5杯水或以上
N/A 規律性運動（一星期三次或以上）
N/A 額外想買維他命D進食

三杯咁少

聽日會飲多啲
今日返工好忙

今日食咗咩

弘好叻！

弘加油 共同努力